是日劣食

冇意粉

好嘔心

我都覺 無心情 唔想煮

又呷醋

乜撚野黎

屎

河粉定瀨粉

銀針粉